好快就會冇人記得 有人冇左隻眼

如果有d百厭仔畫花咗呢d宣傳物咁應該會多d人記得

Cum塊紗布上去

會唔會好快畀人搣